多天真的港女 早晚變臭雞

屌你老母呀

我以前唔係咁
你以前夠唔係咁啦臭閪

屌你老母 偷我歌詞有冇比版權費呀？

夕陽無限好?

含啦臭雞

弱

從前並肩的襟兄弟 可會撐到底